（冇圖）扁桃腺真係人體最撚戇鳩既器官

屌你老母
白色珍珠臭過臭西
日日戴口罩焗鳩住 已經差撚啲暈

宜家仲要發撚埋炎
睇醫生食下啲閪藥
半年後又嚟過

包皮都有得用嚟劣下鳩
扁桃腺真係最撚戇鳩

有冇人想同我打茄輪

仲會有癌

不能只有我看到

白色粒野佢間唔中出現，
吞口水覺得佢頂住左。
我每次都係直接用牙線 鳥佢出黎 但似扣喉好辛苦。

好撚臭呀屌 得閒洗下個口啦

切咗佢

大大力咳
再捽開佢索

切左佢啦 我之前都係咁

想深喉

洗完咪又係臭
你有冇先

坊間出咗隻吸耳屎機

我想買然後用嚟吸白色珍珠

但未搵到

個醫生都叫我切
你嗰時搞咗幾耐

想幫你含

可以用 某只有碘嘅漱口水

sorry用緊語音輸入

可以用某隻有點碘漱口水

我成日都用條脷頂粒野出嚟

啲白色珍珠黃豆咁大粒
吸唔吸得住阿

吸住整鬆啲
都易吐出黎啦

真係想屌爆你粒喉嚨的

去寶血睇完個門診 即安排兩個星期後做手術 訓左兩日醫院 大約兩星期先好返

睇返我個Post

點撚樣頂
你拓也哥？

有冇試過用有燈既耳屎勺撩?

冇聽過 用棉花棒咋

你屌到你條女扁桃腺發炎
到時明明係口 但有陣臭西味
好正架